[JJ插沙] 求籃球鞋推介

最近揾緊一對好嘅籃球鞋 但係市面上實在太多款
又多打手文 知道呢到都好多籃球巴打 所以想問下大家有冇咩心水
我自己就著開Crazy explosive 2017
之前就著過Kobe11/Hyperdunk 其實自己幾鐘意hyperdunk2017 low個腳感 佢最近新出個款就未試過

主要想揾避震好嘅但又想反應快嘅 我知呢兩樣係好難同時做得好 盡量啦

請各位出招

Vans

好笑喔

Pg 1 &2
平靚正多色揀價錢合理

呢排出嘅好似冇你要求

kobe nxt360呢？
有隻色好撚靚

巴打著開？

無限budget都ok嘅

Yeezy

著開ce 2016 low同kobe11

Kobe nxt 不如普通Ad

收皮啦Sean

Kobe 11真心好著呀 但我個時係id 宜家冇得id冇我碼數

扮咩呀你 見到你係紋身個Post到見到你啦

認錯人

好笑 呆萌Suga

=.=唔識你

tripple S

係咪避震冇咁好 但係反應快啲抓地好啲？

Nxt係好核突而且唔值個價

保護性夠強

點睇adidas Pro Bounce 2018?

冇留意，等開季睇下Embid著成點

打排球買藍波鞋係咩心態